［子華換飛］ 7/7 （六）第二場第30行 $380 x2連

換8/7或打後日子 最好30行或前
只換不賣

Tg:iffklm